風箏飛不出歎息橋 即使分開不必仰天長嘯

畢竟當初分享過你歡笑 將記憶燃燒

橙 矛人理

樓主警察

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎 我係佢表哥 唔係好親個隻 佢有少少低智個d唔好講啦 佢讀特殊學校個d都無謂提 不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三 佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主 佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮 我代佢係呢度向大家道歉一聲

我理樓主

屌你肉酸老母

咪能尾

占🥰😘

死警狗4點先起身 琴晚輪通宵班？

佢專責睇住你隻肉酸狗

失業中

咪扮啦警司

樓主俾自己個下屬篤灰

我大義滅親

n賓先係警司

._.